大家去日本搭咩航空公司多

好似得返express先多d選擇
其餘因航貴，香港航空都冇咩班次

屌住搭因航

JAL?

ana好似幾好

西時間
都係CX HX接受到

就日本人
上次搭，差唔多全部都係日本人

Peach ana jetstar , hk express狗都唔屌

去東京既話都OK啦

但ana服務同野食都好過cx

時間就見仁見智啦

ana

ANA

ANA
CX
Peach
Jet Star

JAL未試，因為得東京

去廣島，岡山，福岡，熊本，四國

呢d 地方，真係得hkexpress 揀咁滯

大阪名古屋先西，東京時間靚的

廣島 岡山 四國 去大阪再去都好快 又唔算貴 唔洗坐大種乞食

HX有鹿兒島

ANA好貴，竟然咁多連登仔有搭

飛岡山係HX喎，UO冇機去岡山，福岡都有因航去，熊本由福岡搭新幹線去仲方便

我上次係搭去羽田，香港下午時間去到日本好似係夜晚8點-9點
啱啱好放低啲行李就落街食飯

又唔覺特別貴，同因航差唔多，我上次係佢做特價時買，去東京早去晚返，仲平過同時段既因航

ANA去成田既時間先會靚啲

NH

搭過ANA 去成田
10:00機去 18:25機返 勁正
價錢同因航差唔多但服務真係好好多

uo

飛機餐先係重點，ANA真係特別好食

窮撚 UO

啱呀
坐我隔離個日本女人唔食個飛機餐比埋我食，咁啱我未食晏就上機

最欣賞佢用黎搽餅乾個舊野（唔知係咪芝士）
好好食

有錢ANA 無錢HX

想做大爺享受人生 ANA
普通HX
窮遊 UO

依加無錢連hx都搭唔到

試過一次坐過香草去東京 覺得好窄
請問有冇邊間廉航個位係會舒服d?

広島、岡山，CX飛大阪/福岡加山陽山陰pass咪得

連登fg 50k呀清，上班台好多30歲已經搵緊十幾萬一個月

屌住搭CX
但係遲啲會試吓HX
CX忠實fans都覺得呢排越做越差

CX

Fuk ka
Koj hka
Kix cx
Hnd ANA
Nrt jal
Cts cx

去日本搭過
AI, MM, JW, HX, NH同GK
下次試下換張JL

廉航
暫時未遇過唔好經歷
盡量唔簡夏天去

同一個價錢
旺季只能搭廉航
淡季就可以搭因航日航ANA

其實早買機票的話佢去東京可以做到3600

去十幾日就廉航，否則就傳統航空公司

三千三都有

我上次去$3000咋
我見過最平曾經去過$2700，不過見到嗰刻未confirm假期所以冇買到

搭過由美國飛東京JAL
787
野食唔錯. 其中一餐都係吉野家
D 小食唔錯

Ana
去東京可以01:00飛.
番黎個程又可以01:00番
星期五請日假， 你真係可以講玩足三日， 星期一番工.
通常ana都有自家停泊位， 上機同落機都唔會行好遠. 仲有日本check in超多counter, 1:30起飛前到達都好夠時間.

當然仲有佢每人可以帶40-50kg 野番黎， 真係可以搬屋.

不過佢新機既位置好窄，岩日本人新型，但對外國人黎講應該幾辛苦.

東京時間可以接受，6月搭完，成架機得幾個香港人

ANA 架妹空姐都正d . 好過因航d西面空姐

HX 成4千幾咁L貴

一直都想試下坐ET去東京
點知停飛

去邊都係CX/KA

想搵一次坐ana

抽獎中左$8000 COUPON, 諗緊坐咩好

ana 1月飛 兩個人來回東京 $5800咋

利申上次做限時sale買嘅

Jal 而家好過ANA啦。econ位又坐得舒服，

飛機餐好食

uo,香草
但香草而家去果程個時間閪到仆街
多數返黎先搭 貪佢包埋寄倉個價平過UO又可以隨時上網加碼

可惜架機舊，之前搭仲飛緊767

Ana上次做sale 2900東京來回

搭過一次ANA返唔到轉頭

點為之西時間

係啦 屌。我好想坐佢

其實UO唔係咁差, 係你地唔捨得加錢坐第一排座位姐
我肯定係UO坐第一排座位舒服過大部分傳統航空公司經濟艙

近幾年都係JAL 啲野食唔錯

第一排/緊急出口位仲包一定有行李位放袋

Uo jetstar坐過

坐過一次好正 787大機又冇乜人

其實點解HX狗也不屌？
最平，機又多（時間好就到）

可能我有運，去過好多次，只係delay過一次（20分鐘左右）

Peach 我反而覺得好難頂，我坐開red eye flight （可以去到盡嘛 ）。但係peach 班機好叉多announcement 。。。成程機平均一個鐘嘈一次

利申：無HX pass優先搶飛，不過成日自己一個去

去東京一定搭凌晨機
GK、JW、JL、NH、HX、CX都搭過
只係睇邊間有平機票
上年ana都仲係做2680
大阪MM
其他UO

印度佬好抵，前提係你要頂得順個浸除
同埋飛機餐啲印度米

ai陣味真係都依家都刻骨銘心 屌那星

窮撚唔係MM就UO,再唔係就HX
玩開自駕費時專登飛去其他地方又要揸一輪車先到

羽田有乜坐乜

除時死喎，我信唔過架機呀

因航

CX/ ANA
基本上搶唔到平機票都唔會坐廉航
冇SERVICE 又唔L 好坐

Sorry，我指UO

上次去東京 jetstar轉左時間 朝早7點到
覺得幾好 回程又有晚機

GK如何？

樂土

聽個名都知勁

Jetstar 同peach啲時間比較用得盡
晚機去請少日假。晚機翻最尾玩曬全日
趁後生可以咁玩

對我嚟講得番ANA同JAL揀,
先唔講其他公司向大陸跪晒奶埋,
太平個啲根本客都特別西, 我寧願慳酒店錢都唔慳機票錢。

ANA飛大阪去程15:25、回程10:20
飛名古屋去程14:35、回程09:40

西到

我個次好似食咖哩飯，又冇乜特別

呢啲真係

1月去CTS 自己揀搭hx去KIX 再轉搭mm去CTS
計曬埋單3千6 其實係咪已經算抵？
利申：窮學生，唔好屌我乞衣

次次都揀最平
飛個幾粒鐘 好快到 無謂比多錢

CX
HKexpress 計埋行李跟本就唔係廉航價

ANA用日本IP買係平啲
之前有YouTube片講過

唔係啦. UO 果啲坐一個鐘都覺辛苦。有時傳統航空啲價錢都係貴幾百蚊

cx j class
黎緊夠換ana j

學生唔想洗咁多
出到嚟做野有閒錢可能諗法會唔同

有時HX做特價直飛CTS都只係木2500左右咋喎

+1
廉航平$1000 up
寧願食/買野

過年果陣坐過 去程經濟 回程商務
都係4500 一個人

去程三個位兩個人坐

Jal 個econ 位屌打晒咁多間航空

3月去成4千1個

有時會平啲既。

福岡、沖繩仲有港龍搭喎

HX

近幾時去東京坐ana
凌晨機去
下晝機返

上年坐ANA Red eye flight 去 羽田
係坐架舊機，電視係轉台果種，但除左呢樣野之外其他都幾正
行李，野食，乘客

國泰航空

ANA除左時間差之外所有野都滿意

平時5，6，日咁3日兩夜就uo,可以收工9沖去機場，跟住凌晨機返公司訓
成班去就cx

坐中舊機咩公司都無用
一行入去好似歷史博物館咁
利申啱啱坐完兩程cx 773

只坐HX
因為空姐夠哂mk

時間西到

HX窮人商務，淡季最平既時間去

而家ANA 香港至大阪関西線暫時運休到出年二月

去親都ana或者cx
不過有次係ana但係JL既機
Hx有特價會考慮
Uo
寧願去到日本轉內陸機火車巴士都唔要上機同港女爭位放袋

同你調轉
寧願儲多陣錢再去都唔坐廉航

Jal econ位真心舒服

多日本人呢樣正喎
最少機艙無咁嘈

真係靜好撚多

ANA去東京無敵時間喎
NH822+NH812
清早6:00到羽田
夜晚22:15到香港

我一年坐一次J class 去日本

坐左隻772, 仲要係最舊

6月搭果架，4點幾返到香港，跟住返工

ANA,JAL同CX

廉航依加又唔係真係咁平
CX又同JL，ANA差唔多價
真係諗唔到理由點解唔搭JL同ANA

今年5月ANA去羽田再轉機上CTS
機票連一晚酒店都係$4300
落機都係朝早九點幾
幾抵玩

買咗ana機票，嚟緊農歷新年去東京成田，來回要6千幾

去多過七日都係uo, 其他多過七日就貴好多。

唔知係咪我自己好彩，覺得去日本因航好過ANA
啲飛機新淨啲、娛樂設備先進啲，入面嘅影視節目豐富好多而且啱香港人口味
最緊要因航嘅泊位靚好多 唔使轉搭巴士之餘好多時一出海關就到個閘口 成個體驗好好
但係搭ANA唔知點解兩程都要搭一大輪巴士先上機 仲要同其他大陸機乘客逼同一個閘口等巴士

嘢食方面ANA豐富啲 但味道都一樣麻麻

HX都可以，唔過14日都唔會貴好多

我上次搭ANA 17號閘口，好近過關位喎乜都唔使搭喎

我果次係飛成田機場

有無人同我一樣，㨂坐ANA係為咗佢多日本人，機艙比較靜？

好多人話ana飛機餐好食啲，其實我上到飛機係無乜食慾，所以好唔好食對我影響不大

另外我坐飛機係喜歡睇書，唔會睇電影，所以有無乜嘢電影供應又對我無乜影響

當然日本空姐係幾好J

另外ANA係咪比較少delay ？呢樣都好重要

我都係成田，朝早10點機

搭HX,CX,ANA
寧願比貴少少都唔想搭廉航
而且有時廉航價錢仲貴過CX,HX

東京就vanilla, 去關西就peach
利申窮能，ana, jal太豪搭唔起

紅葉季出以前十日先買，坐華航經台北飛大阪

新機舊機都搭過，舊機個mon同gameboy colour有得比

點解無LCC去東北/北海道

唔好啊 東北唔想比港蝗破壞

上次大阪打風 DELAY到一點 加賠1000YEN 餐券

我搭月中飛東京ANA 二人來回 東京$6980
唔貴

不過

00:40飛
1825 返

香港航空 jetstar

以前坐開uo
依家出嚟做嘢之後就開始想坐啲高質
ANA
啱啱呢次去日本坐到787

仲記得第一次去日本坐cx，飛機餐係一盒snacks

搶到平機票就話ou
無就一係hx/ana
因航....亞洲萬里通就搭

我搭ana都係成田機場，次次都唔使搭巴士喎
反而搭因航就要搭巴士，巴打有無攪錯到啊

我覺得唔錯

可能因為佢安排我坐第一排

我坐ana去成田，都係唔使搭巴士

最鍾意坐NH822到羽田
比較好彩次次新機
試過2次呢班再轉內陸到關西
無乜問題
UO坐過幾次 次次都坐緊急出口位 覺得冇野
而家加完燃油都唔會諗
HX坐過一次 唔會再坐
純粹架機紅色好唔舒服
反而國泰我去任何地方都未坐過
講真 有D人話乘客高質
或者話飛機餐好食D
時間冇咁西等等
睇你果次去日本旅行既要求係乜咪得
我自己鍾意坐ANA就因為個boarding music好正

第一次CX
第二次ANA
第三次UO
第四次JAL

CX、HX、MM、UO、ET直航+CA、MU、KE+JL轉機都試過
搭得最多應該係HX，週末快閃大阪時間一流

有次坐ana 回程返香港 有位空姐知道我係香港人講廣東話即刻黑曬面😅